
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {139}}:] {mensch boek voelen vers liefde jong gevoel schrijven ziel kunst vrouw dichter diep wereld lezen hart kracht ding kind gedicht kennen zoeken lief poezie geest natuur ooog begrijpen schrijver schoonheid\\
\textbf{Proportion:} 0.06502858\\
\textbf{Document:} \textsl{Nieuwe gedichten van Albert Verwey.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.8332937
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {muziek opera werken kunst componist beethoven meester schrijven muzikaal ich publiek wagner uitvoering duitsche compositie opvoering drama dramatisch mozart theater gebied liszt das duitschland vriend nicht symphonie concert brief sie\\
\textbf{Proportion:} 0.058758162\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0096 \textbf{Probability:} 0.9732963
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {ooog hoofd kijken voelen vragen gezicht donker arm stem lopen wit jong lucht huis horen blik zwart langzaam plotseling trekken roepen lachen mensch antwoorden wachten groen meisje kind diep neer\\
\textbf{Proportion:} 0.055650976\\
\textbf{Document:} \textsl{De wandeling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.8830641
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vrouw huis jong stad kind vragen mensch hoofd roepen grond uur trekken paard water straat stuk buiten voet ooog werken heemsbergen kennen heeren dragen heer volk slaan tafel halen arm\\
\textbf{Proportion:} 0.053929787\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Javaansche dierenfabels.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.7862378
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {mensch wetenschap begrip geest kennis ding wereld kennen vorm ontwikkeling leren vraag beteekenis kracht zin waarheid natuur boek studie menschelijk geestelijk feit geschiedenis zoeken begrijpen dr voorstelling buiten vormen werken\\
\textbf{Proportion:} 0.0504428\\
\textbf{Document:} \textsl{Over godsdienstwetenschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.9251853
}}
\item[\textbf{Topic {143}}:] {schrijven stuk vader naam zoon vrouw kennen jong vriend eeuw spel wereld lezen recht persoon kunst huis publiek bekend parijs dragen spelen moeder schrijver koning misschien indruk dochter trekken ontvangen\\
\textbf{Proportion:} 0.050191972\\
\textbf{Document:} \textsl{Een blik op het Indisch tooneel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0085 \textbf{Probability:} 0.7822939
}}
\item[\textbf{Topic {107}}:] {zaak koning engeland prins republiek oorlog engelsch regeering engelschen brief vorst hoofd frankrijk volk plan compagnie schrijven boer gouverneur staat vroeg naam macht vrede handel belang zenden sluiten keizer fransch\\
\textbf{Proportion:} 0.049316768\\
\textbf{Document:} \textsl{De Republiek der Vereenigde Nederlanden in hare staatkundige betrekkingen gedurende de eerste jaren na den Vrede van Utrecht. (1713-21)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0065 \textbf{Probability:} 0.9783228
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {wet onderwijs belang toestand regeering ambtenaar recht indie commissie zaak regeling bestuur bevolking verschillend minister school examen lid leerling verbetering bezwaar nederland verkrijgen bepaling art bijzonder inlandsche gelden behoren regelen\\
\textbf{Proportion:} 0.04771182\\
\textbf{Document:} \textsl{De opleiding der Oost-Indische administratieve ambtenaren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.9790327
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {volk maatschappij arbeid staat arbeider recht politiek sociaal eeuw mensch belang rijk macht kracht partij werken toestand zaak strijd vrijheid beginsel gemeenschap wet arm maatschappelijk geld lid stand middel vereeniging\\
\textbf{Proportion:} 0.0444427\\
\textbf{Document:} \textsl{Het socialisme en de Vlaamsche landlieden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.83329487
}}
\item[\textbf{Topic {135}}:] {vrouw voelen ziel ooog kind vragen lief jong mensch liefde wit arm prins vreemd cornelie kamer schrijven lachen misschien begrijpen hoofd psyche mevrouw horen geluk meisje huis ding lucht stem\\
\textbf{Proportion:} 0.041614376\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs lijnen van geleidelijkheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.93641245
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {mensch god geest volk wereld naam kennen eeuw boek hart jong zoeken misschien geloven ding grieksch lezen vrouw vriend schrijven gevoelen recht waarheid natuur trekken athene griekenland beeld begrijpen leren\\
\textbf{Proportion:} 0.03577346\\
\textbf{Document:} \textsl{Oud- en Nieuwgrieks volksgeloof.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.6714225
}}
\item[\textbf{Topic {116}}:] {'n nou maurice voelen vrouw louise kijken soonbeek jij zoo'n horen nee ooog meneer he stem gezicht lachen kind as vragen mevrouw heelemaal begrijpen niks net da an angst lief\\
\textbf{Proportion:} 0.02901713\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.98571044
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {ziel zingen hart lief blank bloem kind dood god liefde zon aarde nacht hemel lied ooog blij horen arm traan droef zoet voelen blauw slapen sterven droomen water wind 'k\\
\textbf{Proportion:} 0.027878316\\
\textbf{Document:} \textsl{Roemeensche soldatenliederen, dansliederen en doodeklachten. Naar Fransck proza van Hélène Vacaresco .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0100 \textbf{Probability:} 0.99780506
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {heer schrijver studie fransch schrijven naam eeuw geschiedenis frankrijk paris taal boek vorm bekend beteekenis letterkundig arbeid wetenschappelijk gaston misschien zoeken lezen dier lezer vroeg volk historisch les kennen letterkunde\\
\textbf{Proportion:} 0.021149004\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.9294252
}}
\item[\textbf{Topic {128}}:] {minister heer regeering kamer partij politiek wet koning ministerie liberaal voorstel lid hall vraag meerderheid stem wetsontwerp tweede\_kamer zaak thorbecke verklaren ontwerp beginsel strijd kabinet debat grondwet zijde voorstellen parlementair\\
\textbf{Proportion:} 0.02112433\\
\textbf{Document:} \textsl{M r . F.A. van Hall als minister.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0038 \textbf{Probability:} 0.9514112
}}
\item[\textbf{Topic {102}}:] {'n jan voelen huis mensch kijken ooog jongen moeder ding vragen florence buiten heur horen vrouw diep lijk boer hoofd werken avond zoeken lief dood rond vader jou verlangen geld\\
\textbf{Proportion:} 0.01844928\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs de wegen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.9980846
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {stuk drama dramatisch schrijver kunst dichter liefde schrijven publiek vrouw rol jong bedrijf tooneelspeler kunstenaar talent gedicht indruk boek vertooning spelen voorstelling misschien auteur sarcey opvatting schouwburg toon tollens recht\\
\textbf{Proportion:} 0.015997205\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.89569116
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {millioen uitgaaf indie nederland bedrag indische cijfer stijgen bedragen geld gevolg verschillend invloed werken som vraag dier gemiddeld gelden prijs middel belangrijk omstandigheid begrooting oorzaak kost dalen toenemen artikel verschil\\
\textbf{Proportion:} 0.015891263\\
\textbf{Document:} \textsl{Het onderzoek naar de vermoeidheid van schoolkinderen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.82922447
}}
\item[\textbf{Topic {146}}:] {schrijven brief boek potgieter vriend huet lezen gids schrijver heer hart redactie mevrouw tijdschrift amsterdam stuk jong oordeel geel letterkundig opstel verschijnen uitgeven studie dr geloven kritiek herinnering maand kennis\\
\textbf{Proportion:} 0.015889026\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0038 \textbf{Probability:} 0.9985729
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {straf misdadiger rechter gevangenis misdaad krankzinnig persoon misdrijf veroordeeling voorwaardelijk congres veroordelen invloed oorzaak lombroso bijzonder maatschappij vraag feit omstandigheid karakter individu gevangenisstraf straffen strafrecht vrijheid belang misdadig handeling wet\\
\textbf{Proportion:} 0.012007697\\
\textbf{Document:} \textsl{Psychiatrische beschouwingen omtrent de gevangenis en hare bewoners.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.95221066
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {onderwijs school openbaar jongen leerling bijzonder leeraar museum klas inrichting opvoeding kind godsdienstig middelbaar stad boek boekerij uur geschiedenis vrijheid vak geld onderwijzer engelsch leiden waarde ouder middel volk engeland\\
\textbf{Proportion:} 0.011558516\\
\textbf{Document:} \textsl{Openbare boekerijen en leeszalen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.9126077
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {water meter berg rivier vormen bron top hotel rots rand stam wit vlak diep voet diepte bosch oever groeien bodem uur sterk hoogte dal vorm groen gedeelte punt grond steil\\
\textbf{Proportion:} 0.010614057\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.993916
}}
\item[\textbf{Topic {126}}:] {les vers fransch dans pour plus vous au dichter poezie se si son on comme mon tout mais ses sa sur avec gedicht leur sont ou bien jong elle frankrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.010223861\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.96891576
}}
\item[\textbf{Topic {121}}:] {cats huygens ick vers dichter gedicht poezie schrijven hooft daer soo vs aen haer holland ged eeuw werken vgl stuk maer volk geest uyt dr invloed kracht zeeland kennen jong\\
\textbf{Proportion:} 0.010196979\\
\textbf{Document:} \textsl{Constantyn Huygens.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.85196376
}}
\item[\textbf{Topic {136}}:] {indie resident indische regeering zilver java that zaak goud raffles lombok schrijven as it be kapitein zendeling roberts vorst batavia for dop britschindie kolonie which bestuur on brief gouvernement suriname\\
\textbf{Proportion:} 0.009451037\\
\textbf{Document:} \textsl{De geschiedenis van een Engelschen raid op Hollandsch grondgebied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.9077661
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {onderzoek heer grond feit vraag wet recht m verklaring verbod omstandigheid psychisch zaak bewijzen verschijnsel buiten pasteur heymans verklaren oorzaak persoon bezwaar wijzen vaderschap betoog waarneming bepalen erkennen bewijs waal\\
\textbf{Proportion:} 0.008947636\\
\textbf{Document:} \textsl{Onderzoek naar het vaderschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.7682325
}}
\item[\textbf{Topic {120}}:] {engeland rusland europa frankrijk oorlog russisch keizer macht volk duitschland politiek mogendheid wereld spanje europeesche regeering ding kracht overzicht rijk toekomst zaak italie buitenlandsch amerika leger gebeurtenis mensch beweging vrede\\
\textbf{Proportion:} 0.008483139\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.9966238
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {studie pierson letterkunde universiteit wetenschap hoogleeraar geschiedenis college prof wetenschappelijk modern student heer congres taal voordracht eeuw dr behandelen historisch jong onderzoek leerstoel ziekte bijzonder letterkundig vak shakespeare spreker leiden\\
\textbf{Proportion:} 0.0071468065\\
\textbf{Document:} \textsl{De nieuwe catalogus van het Mauritshuis.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.93681973
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {kunst schilderij schilder schilderen ruskin kleur kunstenaar meester schilderkunst rembrandt jong naam lijn portret figuur eeuw israels tentoonstelling werken volk bouwkunst doek teekenen teekening turner gebouw museum landschap vroeg vorm\\
\textbf{Proportion:} 0.0070364205\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen schilderkunst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.9971454
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {kiesrecht recht grondwet belang politiek meerderheid liberaal wet macht stelsel partij beginsel kiezer koning wetgever volk wetgeving grondslag monarchie constitutioneele parlementair parlement verkiezing gezag regeering eisch vertegenwoordiging volksvertegenwoordiging staat verantwoordelijkheid\\
\textbf{Proportion:} 0.006165304\\
\textbf{Document:} \textsl{De heerschappij der grondwet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0113 \textbf{Probability:} 0.7379628
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {leger militair officier oorlog dienst oefening roo maand wapen soldaat verkrijgen infanterie rang minister militie kader reservekader dienstplicht oefenen verdediging wet onderofficier schutterij troep volk luitenant korps milicien vrijwilliger bevordering\\
\textbf{Proportion:} 0.0058713006\\
\textbf{Document:} \textsl{Tijd- en strijdvragen op defensiegebied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.71842647
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {verhaal vertelling sprookje vrouw koning indische dier kind lezing geschiedenis verschillend verzameling bekend vorm indie meisje thema ezel eeuw held jong moeder oorsprong vertaling ontstaan bewaren benfey zuster vader sage\\
\textbf{Proportion:} 0.0056565227\\
\textbf{Document:} \textsl{Vertellingen uit den Indischen archipel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.95667917
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {plant dier ontstaan natuur cel verschijnsel verschillend eigenschap de\_vries eicel mensch darwin organisme kern vorm beteekenis individu uiterst verschil orgaan gebied bloem bevruchting bekend voorschijn mutatie strijd treden generatie talrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.005257294\\
\textbf{Document:} \textsl{Hugo de Vries' Mutatie-theorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.75848025
}}
\item[\textbf{Topic {147}}:] {parijs fransch constitutie commissie frankrijk vergadering valckenaer revolutie januari zaak bataafsch conventie holland lid jeugd kapel provincie partij republiek delacroix meerderheid jeunesse bewind juni mei schimmelpenninck stuk italie regeering de\_haag\\
\textbf{Proportion:} 0.00511521\\
\textbf{Document:} \textsl{Korte inleiding tot de Bataafsche geschiedenis, 1795-1798.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0081 \textbf{Probability:} 0.73547846
}}
\item[\textbf{Topic {138}}:] {taal hollandsch fransch volk schrijven invloed latijn nederlandsch dr spelling vreemd hollandsche zuidafrika engelsch gebruiken zelfmoord eeuw lezen vorm uitspraak e spreektaal moedertaal afrikaansch romaansch latijnsch verschillend schrijftaal winkel sterk\\
\textbf{Proportion:} 0.0050345263\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Hollandsch in Zuid-Afrika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.8814832
}}
\item[\textbf{Topic {142}}:] {lord gladstone sir bjornson mensch ministerie engeland wereld disraeli vader minister parlement hart robert\_peel naam vriend partij jong kerk schrijven vrouw zoon misschien geest life kracht londen dante ierland idee\\
\textbf{Proportion:} 0.004960531\\
\textbf{Document:} \textsl{W.E. Gladstone. 1809-1898.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.8470895
}}
\item[\textbf{Topic {111}}:] {tristan pest naam sage zwaan gedicht beatrice ziekte koning rat thomas liefde bedier eeuw ridder dier vorm verschijnen dichter god dood verhaal vrouw vogel mensch ziek zee oorsprong stof isolde\\
\textbf{Proportion:} 0.0048184777\\
\textbf{Document:} \textsl{Over den oorsprong van den Ridder met den zwaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.9734461
}}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {wet koningin recht arbeid mensch rijkdom be as boek that kapitaal kapitalist hodgskin hegel eigendom thompson it for which absoluut are they arbeider kennis labour werken macht product waarheid natuur\\
\textbf{Proportion:} 0.004782122\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0040 \textbf{Probability:} 0.82640654
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {hamlet shakespeare that regel it with drama or his not dichter but tragedie be this he dr ophelia so tekst uitgaaf as you for geest koning romeo passage oorspronkelijk vader\\
\textbf{Proportion:} 0.0046171057\\
\textbf{Document:} \textsl{Inleiding tot Shakespeare's Hamlet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.6504866
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {nou nee jij kijken vrouw pier hoofd johan voelen lopen 'n net ineens jullie niks jou he lachen horen hel nie vragen och ooog hadie herman lijken deur kop gerard\\
\textbf{Proportion:} 0.0045774886\\
\textbf{Document:} \textsl{Instantanés uit den Zuid-Afrikaanschen oorlog.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.9923074
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {berlioz muziek orkest componist symphonie opera instrument concert werken instrumentaal uitvoeren saintsaens koor viool fransch muzikaal faust dramatisch eeuw compositie reyer frankrijk gebied rossini haydn melodie oratorium beethoven vorm gluck\\
\textbf{Proportion:} 0.004517327\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.56004155
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {god dichter gedicht brandes wereld sachs held ring siegfried reus drama goud schrijver schat brande kennen dwerg cornelius wagner vroeg wotan kunst persoon mime beteekenis sage naam zoeken liefde beckmesser\\
\textbf{Proportion:} 0.004299025\\
\textbf{Document:} \textsl{Wagner's bronnen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.94248784
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {varieteit bastaard kruising vrucht bloem eigenschap verschillend ha zaad ontstaan pruim voorbeeld eiland bloeien mie cultuur wit kleur naam plant bekend verschijnsel doel verkrijgen zitting kennen vragen joe kans californie\\
\textbf{Proportion:} 0.0042669973\\
\textbf{Document:} \textsl{Een zitting met Eusapia Paladino.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.871051
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {gewaarwording voorstelling hersenen voorwerp waarneming psychisch zenuwstelsel kennis bewustzijn verschillend waarnemen lichaam nl ziehen hersenschors buitenwereld beweging betrekking ding onmiddellijk beantwoorden hypothese onafhankelijk resultaat onderstelling oorzaak onderstellen werkelijkheid proces feit\\
\textbf{Proportion:} 0.0042052055\\
\textbf{Document:} \textsl{Modern positivisme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.9992303
}}
\item[\textbf{Topic {137}}:] {vrouw balzac liefde roman mensch wereld jong dame hartstocht gevoel huwelijk les deugd vertelling dochter boek maatschappij rijk geld geluk minnaar verhaal vrouwelijk strijd huwen zaak arm zoeken schrijver braaf\\
\textbf{Proportion:} 0.004159878\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.7059504
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {kerk priester franciscus paus kerkelijk christus orde heilig geestelijk zedelijk heinrich god broeder gods geest liefde ein klooster wijden evangelie wereld macht rome katholiek mystiek pater heilige bisschop kennen godsdienstig\\
\textbf{Proportion:} 0.0041129473\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.66892064
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {schip boord kapitein vijand eiland fort zee officier wal soldaat vaartuig baai luitenant vlag strand kust matroos nacht kommandant uur negorij hollandsche geweer oorlogschip anker zeilen morgen bevel dek gereed\\
\textbf{Proportion:} 0.0037999859\\
\textbf{Document:} \textsl{Bladen uit het memoriaal van den vice-admiraal J. Boelen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.68634087
}}
\item[\textbf{Topic {118}}:] {heer duitsche patroon vakonderwijs nederlandsche organisatie vak nijverheid duitschland bedrijf lid verschillend vereeniging bijv gebied gild vorm tentoonstelling middenstand kamer ambacht maatschappij kunstnijverheid reden idenburg tellen indogermaansch gezel kracht wijzen\\
\textbf{Proportion:} 0.0037623197\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.7170242
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {kind vader moeder vrouw recht huwelijk ouder artikel rechter art opvoeding ontwerp vaderschap erkenning afstamming burgerlijk bepaling gelden wettig erkennen bewijs verplichting onderhoud gemeenschap geboorte toelichting onechte memorie beginsel feit\\
\textbf{Proportion:} 0.0035635806\\
\textbf{Document:} \textsl{De afstamming van buitenechtelijke kinderen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0097 \textbf{Probability:} 0.77445275
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {gild raad stad lid ambacht utrecht bier bedrijf brouwer gildebroeder betalen knecht verbieden recht laken ordonnantie meester eeuw zaak boete bepaling bepalen behoren prijs gillen werken middeleeuwen buiten verkoopen utrechtsche\\
\textbf{Proportion:} 0.0035296297\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.92528373
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {vertaling oedipus bolland stuk symbool bedrijf tragedie werkelijkheid vertalen corneille vertaler kennis vertooning symbolisch koning voltaire antoine theatre verklaring drama heer dramatisch oorspronkelijk tooneelschrijver sophokles toestand treurspel waarheid phedre dood\\
\textbf{Proportion:} 0.0033269606\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.986445
}}
\item[\textbf{Topic {113}}:] {woning stad gemeente bouwen PS straat huis terrein perceelen grond gemeentebestuur londen volkshuisvesting plein plan kamer persoon wijk onteigening eigenaar buurt wonen gebouw bevolking mensch bewoner stichten verkeer woningwet huisvesting\\
\textbf{Proportion:} 0.0032163276\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0076 \textbf{Probability:} 0.5722377
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {kind school onderwijzer leerling jong meisje les onderwijs leren opvoeding klasse onderwijzeres vertellen ouder wekken opvoeder vragen mensch boek vormen schrijven opvoeden behandelen begrijpen werken jeugd kennen ervaring volwassen hoofd\\
\textbf{Proportion:} 0.0031012206\\
\textbf{Document:} \textsl{Paedagogiek der ervaring.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.9959447
}}
\item[\textbf{Topic {106}}:] {fruin geschiedenis nietzsche maatschappij boek eeuw studie ballade historie geest nederlandsche opzoomer historicus wereld hoogeschool kring groen nationaal utrecht professor persoonlijkheid leiden gevoel kunst peri mensch kennen muziekfeest vaderlandsche bekend\\
\textbf{Proportion:} 0.0029190744\\
\textbf{Document:} \textsl{Nietzsche. Een probleem .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0097 \textbf{Probability:} 0.9595259
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {gasthuis wet boek huis broederschap broeder heer kruger ziek arm utrecht jacob stichten gesticht eeuw stichting lid overlijden beheer heeren stad testament driebergen trekken inrichting vrouw utrechtsche middeleeuwen gezin weezen\\
\textbf{Proportion:} 0.0027905328\\
\textbf{Document:} \textsl{Middeleeuwsche liefdadigheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0128 \textbf{Probability:} 0.9842526
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {diepte m expeditie eiland borneo zee gebied diep belangrijk kust onderzoek water archipel dier verschillend bekken bodem wetenschappelijk kaart gedeelte temperatuur aantreffen bekend aard bewoner talrijk zout kennis vormen vroeg\\
\textbf{Proportion:} 0.0026994736\\
\textbf{Document:} \textsl{De Siboga-expeditie, haar doel en enkele harer resultaten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.93404704
}}
\item[\textbf{Topic {130}}:] {lied volk eeuw zingen volkslied melodie couplet zanger nationaliteitsgevoel 16de eenheid nationaal kennen bundel invloed breeroo nederlandsche dichter haer so hi vroeg lief gevoel heer kunst belangstelling 17de dier mi\\
\textbf{Proportion:} 0.0026324932\\
\textbf{Document:} \textsl{Florimond van Duyse en het oude Nederlandsche lied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.997978
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {gemeente amsterdam wet belasting voorwerp gedenkstuk eigenaar particulier monument kunst openbaar gebouw geschiedenis recht inkomst bouwwerk commissie staat inkomen bezit belang waarde beheer eigendom stad uitgaaf inschrijven lijst zaak inschrijving\\
\textbf{Proportion:} 0.002617649\\
\textbf{Document:} \textsl{Bewaring van gedenkstukken van geschiedenis en kunst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.84066135
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {koning lied sage gedicht overlevering historisch vorst dood deensch bron held nederlandsche motief graaf moord vrouw gebeurtenis bijzonderheid lodewijk bericht trekken naam verhaal wreken hi eer eeuw geschiedenis voorstelling overeenstemming\\
\textbf{Proportion:} 0.0024968528\\
\textbf{Document:} \textsl{Het lied van Geraert van Velsen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.97033334
}}
\item[\textbf{Topic {100}}:] {mary lady brief schrijven mensch vrouw wereld lezen dochter betje rus roosevelt verlangen pope kennis hart rusland kennen dikwijls petersburg moscou verlaten schrijver lisle apollo leconte zoo'n vertellen engeland stad\\
\textbf{Proportion:} 0.002438604\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.988081
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {stelling verdediging amsterdam vijand linie vesting fort leger grondgebied verdedigen vestingstelsel zeemacht behoud achten bezit omstandigheid gedeelte werken schrijver holland nederlandsche taak zee voorkomen spelling meening strijdmacht bezwaar aanval beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 0.0022243632\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.770071
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {mens taal tussen ogenblik fries zoals enig horen zo'n natuurlik mogelik dadelik zoveel vroeg begrijpen voelen kind betekenis nodig sterk eeuw friezen veranderen dichter klank onmogelik helemaal heten nederlands altans\\
\textbf{Proportion:} 0.0022065588\\
\textbf{Document:} \textsl{'t Fries en z'n studie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.9946728
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {internationaal vertaling recht conferentie auteur nederland werken nederlandsche tractaat conventie uitsluitend bescherming vreemdeling kuenen vreemd wet auteursrecht uitgeven staat belang vertalen overeenkomst nadruk wetgeving oorspronkelijk verschijnen beginsel schrijver uitgever nationaal\\
\textbf{Proportion:} 0.002084925\\
\textbf{Document:} \textsl{Nederland en de Berner Conventie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0091 \textbf{Probability:} 0.9843105
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {japan japansch japanners costa da china rusland frankrijk korea de\_clercq wereld verdrag willem\_de\_clercq vrede vreemd oostazie vriend russisch regeering japanner overeenkomst verbond rijk engeland misschien europa oorlog da\_costa betrekking italie\\
\textbf{Proportion:} 0.0020354486\\
\textbf{Document:} \textsl{Ook met het oog op Indië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.74685323
}}
\item[\textbf{Topic {141}}:] {zola buis lucht dr straal bijziend electriciteit stof ooog misschien onderzoek glas positief verschijnsel negatief bilderdijk electrisch scherp ruimte bijzienden maeterlinck kracht feit voorwerp verschillend afstand eigenschap lichaam schoolreis verkrijgen\\
\textbf{Proportion:} 0.0019930867\\
\textbf{Document:} \textsl{De door prof. Röntgen ontdekte stralen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.9858714
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {riebeek haer sijn aen soo daer maer inboorling oock retourvloot ofte schip dienst theal dagverhaal nederlanders sonder onse deselve de\_kaap desen alsoo d soude m3 vermelden nederland sij uyt sul\\
\textbf{Proportion:} 0.0019027923\\
\textbf{Document:} \textsl{De tijdregeling in Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.9248422
}}
\item[\textbf{Topic {105}}:] {expeditie deg kosmos ijs zuiden schip z tocht waarneming m belangrijk dr kust station februari onderzoek breedte januari zuidelijk gebied ontdekking maand ontdekken zee maart overwintering w zuidwaarts verschillend resultaat\\
\textbf{Proportion:} 0.0018834469\\
\textbf{Document:} \textsl{De Zuidpool-campagne van 1901-1904.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9198336
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {bedrijf ha grond landbouw arbeider arbeid mensch querido hectare opbrengst landbouwer winst bedelarij bedelaar werken prijs maatschappij boer product landbouwbedrijf zaak belang misschien verpleegden cijfer landloopers rijkswerkinrichting landlooperij rente kolonie\\
\textbf{Proportion:} 0.0016864501\\
\textbf{Document:} \textsl{Nationaal landbouwbelang en klein-bedrijf.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.9971076
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {vloot koning kind moeder god russisch aarde haven oorlogsschip dood zee schip vreemd vragen oostindie dienaar antwoorden boer geluk mensch eskader horen kruiser roepen doden plant stem wachten lemonnier heer\\
\textbf{Proportion:} 0.0016598583\\
\textbf{Document:} \textsl{De god van het kind.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.8828032
}}
\item[\textbf{Topic {123}}:] {dl art schutterij militie i\_blz kader oefening tijdelijk actief officier vrijwilliger j vast onderofficier wet dienst korps dr leger rang bataillon gemeente oorlog bepalen graad korporaal diensttijd g h bepaling\\
\textbf{Proportion:} 0.0016435263\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.9877686
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {sociaal menigte psychologie groep marx wetenschap treub sociologie collectief psychologisch verschijnsel verschillend invloed studie individu individueele foule mensch onderzoek factoor maatschappij oorzaak vormen gebied individue karakter socioloog maatschappelijk eigenschap tarde\\
\textbf{Proportion:} 0.0015170003\\
\textbf{Document:} \textsl{Over collectieve psychologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.57137835
}}
\item[\textbf{Topic {110}}:] {raad vreemd stad verbieden burger utrecht verkoopen markt utrechtsche graan gild artikel visch koopen verkopen buiten bepaling verbod bedrijf handel verkoop hoeveelheid tapper maatregel wijn afslag eeuw schaarschte gelegenheid betalen\\
\textbf{Proportion:} 0.0014893538\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.9495807
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {rembrandt multatuli dr j g boek prof overzicht w schrijver brief h mr bladz tine vers swarth helene jaargang nicolaas\_beets bundel vrouw pastoor titus jong kampen\_zoon paul henri amsterdam ag\\
\textbf{Proportion:} 0.0014596569\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.9947062
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {rome paus kerk italie kardinaal romeinsch wereld vers leo\_xiii mensch sonnet ziel pauselijk katholiek dichteres italiaansch priester bisschop geestelijk schoon poezie paleis romeinen voorhal vorm naam jong prelaat pius\_ix gedicht\\
\textbf{Proportion:} 0.0014442345\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0090 \textbf{Probability:} 0.9836658
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {jezus maria brandt christus zoon johannes jozef tekst vertaling lezing evangelie boek schrift eeuw institut willy geschiedenis vader jong academie matth handschrift geest syrisch lezen naam blad oorspronkelijk lid harris\\
\textbf{Proportion:} 0.0014224285\\
\textbf{Document:} \textsl{Instituut en academies. Naar aanleiding van het eeuwfeest van het Institut de France .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.9863037
}}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {plato socrates mensch ziel schoon tyran aanschouwing wijsgeer sofist wijl genot geluk zaak aanschouwen verlangen eros braaf symposion rede liefde gelukkig belangrijk dialoog voorwerp deugd genieting burger menigte macht god\\
\textbf{Proportion:} 0.0013965572\\
\textbf{Document:} \textsl{Erotische dialogen van Plato. De tyrannenwaanzin.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0081 \textbf{Probability:} 0.81016564
}}
\item[\textbf{Topic {108}}:] {kiesrecht welstand vrouwenkiesrecht kiezer maatschappij klasse maatschappelijk recht sociaal treub staathuishoudkunde kapitalistisch politiek zaak woning bewijs vrouw partij kapitalisme grens bedrijf belang geschiktheid liberaal theorie kracht publiek feit roepen mr\_treub\\
\textbf{Proportion:} 0.0013511621\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.81833005
}}
\item[\textbf{Topic {131}}:] {bellamy 'n roman gedicht schrijven dichter beets jong schrijver ploert heer boek vers haagsche letterkundig alphen woordkunst mensch voelen eer maurits\_wagenvoort natuur kunst smaak criticus nederlandsche gedachte tijdschrift proza naam\\
\textbf{Proportion:} 0.0013445858\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.99776083
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {grieksch dansen grieken dans meisje duncan gebaar beweging miss muziek kunst lichaam arm gewaad rhytmisch danseres modern etc danser voet expressief mimiek prachtig schoonheid stand hoofd uitvoeren volstrekt kostuum danskunst\\
\textbf{Proportion:} 0.0013262823\\
\textbf{Document:} \textsl{Isadora Duncan, haar kunst en haar ideaal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.45627317
}}
\item[\textbf{Topic {119}}:] {spinoza oneindig vonk wijsgeer lucht wereld verkrijgen engeland uitbreiding electriciteit macht australie heer stelsel volk hoeveelheid ding water eindig denking staat eeuw zuurstof manier geschiedenis oorlog buis punt mensch verbinden\\
\textbf{Proportion:} 0.0011806246\\
\textbf{Document:} \textsl{Ozon als zuiveringsmiddel van drinkwater.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9978592
}}
\item[\textbf{Topic {149}}:] {lijst stem evenredig vertegenwoordiging chopin naam celebes zetel candidaat eiland partij kiesrecht verkiezing verkrijgen lid kiezen getal no uitbrengen stelsel district plaatsvervanger kiezer bijzonder behoren les algemeene wet meerderheid beginsel\\
\textbf{Proportion:} 0.0011456801\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene juiste leuze?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.93490154
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {fabel chr grieksch herodotus indische dr aristophanes eeuw benfey indie hellas jakhals leeuw dem warren muis helleensch ditmaal sint mevrouw prioriteit heer bedunkens kraai boek genre vos vv dunken ist\\
\textbf{Proportion:} 0.0011201166\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.97413737
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {signalement maat lengte huxley bertillon vorm persoon beschrijven juni verkrijgen verschillend gorter hoofd schedel waarde afmeting beschrijving gids linker meten gedeelte lichaamslengte kleur methode agnosticisme verdelen oor breedte millimeter middelmatig\\
\textbf{Proportion:} 0.0010482614\\
\textbf{Document:} \textsl{De toepassing van Bertillon's identificatiestelsel in Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.9962769
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {schip ongeval haven bemanning boord stuurman varen passagier schepeling nederlandsche machinist lading wet nederland matroos reeder art vaart vlag zee reis onderzoek toezicht zeeman belang staat 1e verblijf schepen zorgen\\
\textbf{Proportion:} 0.0010479199\\
\textbf{Document:} \textsl{Voor den Nederlandschen zeevarende.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.7673732
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {oreste euripides sophocles apollo vertaling aeschylus koor agamemnon vers vertalen bloed pylades drama oorspronkelijk vertaler heer taal moeder tragedie grieksch rei dichter trouw klank vrouw muziek attische tennyson gijsbrecht tragicus\\
\textbf{Proportion:} 0.0010408399\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.9816557
}}
\item[\textbf{Topic {140}}:] {islam arabisch mohammedaansch vv mekka koran god onderdaan ongeloovige vorst profeet gezag gebed nederlandschindie godsdienst heilig geloovige preek ongeloovig christen tegenwoordig streek bezitting broeder heerschappij titel familie hoofd rijk wettig\\
\textbf{Proportion:} 0.0010369511\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over den modus vivendi der moslims onder Nederlandsch gezag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0120 \textbf{Probability:} 0.9980726
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {de\_groot holland schrijven vriend burgemeester amsterdam vossius ontvangen willem vaderland stad staten plakkaat brief koning predikant verblijf parijs oldenbarnevelt rotterdam hamburg kennis prins latijnsch haarlem huis delft frankrijk wonen verlangen\\
\textbf{Proportion:} 0.0010113516\\
\textbf{Document:} \textsl{Hugo de Groot's tweede ballingschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0085 \textbf{Probability:} 0.60938585
}}
\item[\textbf{Topic {148}}:] {akedysseril villiers adam vertaling isle benares ein schrijven student ich hartleben nederlandsche ist dagboek ets bundel zin vertalen taal mit schrijver letterkunde vriend vlaamsch das fransch gent plaat uitgeven verhaal\\
\textbf{Proportion:} 0.0009675271\\
\textbf{Document:} \textsl{Hartleben's dagboek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0046 \textbf{Probability:} 0.99821365
}}
\item[\textbf{Topic {112}}:] {venetie paleis zaal zuil engel kleur muur harmonie marmer kerk kathedraal goud lijn maria marco jezus pilatus groep droom koor gouden venetiaansch heilig werkelijkheid schilderij san piazza tempel marmeren verblinden\\
\textbf{Proportion:} 0.0009333261\\
\textbf{Document:} \textsl{Brief uit Venetië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.90651417
}}
\item[\textbf{Topic {127}}:] {daniel ich mer nie veur glas da det e as noe zin mit mich drinken pastoor heer bier veul wal vragen roepen dee ens he mot kerel boer inzending 'n\\
\textbf{Proportion:} 0.0009066329\\
\textbf{Document:} \textsl{De zûpers van Blîënbèèk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.996712
}}
\item[\textbf{Topic {124}}:] {vlaamsch vlaanderen streuvels lied taal schrijven vlamingen huygens max eeuw melodie schrijver stijn\_streuvels westvlaamsch fransch zang verzameling fa schetsen franz belgisch volk bekend jong 13de vlaamschen 15de tijdschrift wereldlijk priester\\
\textbf{Proportion:} 0.00089712784\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.99796295
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {daad boek fransch morris rosny schrijver abel schrijven drukken kracht jong vragen arbeid vorm manfred uitspraak anarchist dr sterk roman karakter eeuw kunst j stuk recht liefde werken nederlandsche candidaat\\
\textbf{Proportion:} 0.00088794815\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9911129
}}
\item[\textbf{Topic {103}}:] {wetenschap zedelijk heer bussy zedekunde ethiek schrijver beoordeeling moraal mensch houten waard leren waardebepaling verschijnsel kuyper kwaad gebied politiek begrip boek handelen dr wet voorwerp verschillend musset revolutie zedeleer verklaren\\
\textbf{Proportion:} 0.000844586\\
\textbf{Document:} \textsl{De wetenschap der zedekunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.93492776
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {nansen ijs schip augustus bemanning bevinden richting temperatuur noordelijk tocht pool breedte plan maand reiziger wind groenland drijven drift harlekijn boord zee eiland westelijk geographisch gids kaart winter vorderen noorden\\
\textbf{Proportion:} 0.00082617864\\
\textbf{Document:} \textsl{Nansen's Noordpool-expeditie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.7601895
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {goethe gedicht dichter weimar brief zelter das ich mir eckermann schrijven sie mit sich ist augustus marienbad wenn eine meine zomer lezen vriend verjaardag seiner uitgaaf vriendschap herinnering elegie ontmoeten\\
\textbf{Proportion:} 0.00078009197\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.9959646
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {spinoza utrecht conde stem prins partij staat mondes mei drama ohio belang hertog revue\_des\_deux rol congres persoon afvaardigden stad manier willem\_royaards naam denkelijk misschien kracht grens stand vaticaan hoofd brunetiere\\
\textbf{Proportion:} 0.0007140808\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.99703133
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {reuk blijspel geur harpagon rol lucht rieken vrek klasse reeks avare stuk slot zintuig reukorgaan affect systeem cassette stof vertooning kenmerken term molecule gehucht multatuli van\_moliere behooren kaars chemisch teelt\\
\textbf{Proportion:} 0.0007044639\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.99645066
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {barres royaards voordracht persoon shakespeare stuk maurice\_barres naam toehoorder drama kerk koning stem macht dramatisch manier tooneelspeler artistiek diep misschien reciet italie wereld schrijven kiezen klinken taak zoeken publiek lycee\\
\textbf{Proportion:} 0.00064981374\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.9930208
}}
\item[\textbf{Topic {133}}:] {operacomique brief genre schrijven halevy fransch groote\_opera vrouw italie tine frankrijk vreemdeling franschen blanche musset si mais dekker les lyrisch correspondance succes multatuli tu mevrouw lulli maintenant pour tout on\\
\textbf{Proportion:} 0.00064573204\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.9872743
}}
\item[\textbf{Topic {122}}:] {spreekwoord louise sonnet coligny eenhoorn gedicht grieksch dichter naam schoonzoon dier huwelijk zegswijze maagd gedeelte admiraal nieuwgrieksch letter vangen dood haas vorm prinses bundel verklaring zegswijs uitgave grieken beeld uitdrukking\\
\textbf{Proportion:} 0.0006266263\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.9980386
}}
\item[\textbf{Topic {104}}:] {dekker heer michiels stuk bescheiden ob officieele multatuli missive koper indie october padang zaak douwes\_dekker havelaar ambtenaar gouverneur betrekking mevrouw jong verantwoording sumatra administratie kas verschil natalsch feit assistentresident resident\\
\textbf{Proportion:} 0.00061456347\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit Multatuli's dienstjaren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.6174535
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {prinses toovenaar koning blauw vrouw mantel jeugdig volk azuren tijdschrift beweging lok rijk spiegel knippen balsemen vader ziek heure genezen wit gouden ziekte slepen borstelen ooog page dochter golven geestelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.00056878396\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0099 \textbf{Probability:} 0.9934862
}}
\item[\textbf{Topic {109}}:] {vondel treurspel lucifer samson van\_vondel milton rei vers dat\_vondel bedrijf dalila wraak verwey vrouw toon vorst dramatisch vorstin verhaal spelen vragen van\_dijk bij\_vondel naam mevrouw liefde nederlandsch\_tooneel holtrop daad huet\\
\textbf{Proportion:} 0.0005299095\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0098 \textbf{Probability:} 0.99825966
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {paard stuk kolonne stal batterij hoofd dik pc\_boutens kanonnier heemlen zuivre ooog halt sectie dreunen wild grond kommando uitrukken flank snel huzaar opnieuw signaal vuurmond korporaal slaan streng diep binnenplein\\
\textbf{Proportion:} 0.0005105219\\
\textbf{Document:} \textsl{Phoebus Apollo.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.96720034
}}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {dichteres vers bundel gedicht fransch helene\_swarth regel helene\_lapidothswarth verskunst vorm schrijven beeld lied nederlandsche pn versvorm kampen\_zoon rythmus dichterlijk sonnet verzenbundel klank woordkunst muziek misschien herinnering klinken smart amsterdam lief\\
\textbf{Proportion:} 0.00049705437\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.94320846
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {van\_bach uitgave vereeniging dichter pol\_de\_mont bach lid leipzig prof invloed potgieter poezie vers dood zee nederlandsche jaargang hartel breitkopf kunst cantate bundel eeuw naam hauptmann boek voorbeeld beweging verzameling gedicht\\
\textbf{Proportion:} 0.0004816557\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0121 \textbf{Probability:} 0.98963404
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {turksch turkije sultan constantinopel turken porte armeniers europa armenisch christen macht londen parijs rijk paleis zendeling beginsel godsdienst eeuw hervorming madagascar wereld aanzien leger geneve italie gebied rome medelijden rusland\\
\textbf{Proportion:} 0.00047763402\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.9962078
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {belgie belgisch nederland brussel belgen antwerpen vlaamsch taal gemeenschappelijk mogendheid maastricht nederlanders verdrag nijverheid letterkunde vraag nederlandsche denkbeeld staatkunde beweging tolverbond eenparig accijnsen onzijdigheid fransch tarief integendeel gewest schrijven anarchist\\
\textbf{Proportion:} 0.00044727733\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.9342855
}}
\item[\textbf{Topic {144}}:] {volk koning orgel tafereel menigte mensch klank zingen koor poezie wereld machtig kerk diep horen geluid pol\_de\_mont priester geschiedenis vrede czar idee dichter kroning vorm verhaal stilte voelen abdij voorbijgaan\\
\textbf{Proportion:} 0.0004370242\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9967114
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {socrates dierbaar schoon vriendschap vriend kwaad wijsgeer absoluut discussie denking vraagstuk jongen wederzijdsche onderzoek dialoog mensch gemaklijk plato wijsheid verliefd uitkomst bepaling spreuk redeneering knaap voorwaarde wijsgeerig menigmaal merken nut\\
\textbf{Proportion:} 0.00043398814\\
\textbf{Document:} \textsl{Erotische dialogen van Plato.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.4167476
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {chineesche china kwan\_yin hooggebergte roode beeld canton boek filosofie henri\_borel gevoelig bloed genieten sinoloog gewaad wijsheid schoonheid ding teere zuiver beroemd volk borel hoogland bekend voorkomen bloedlichaampje ziel pn hel\\
\textbf{Proportion:} 0.00041968\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.98977286
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {serrurier museum gedicht dichter wir wereld jong politiek lied vers verzameling poezie maatschappij directeur hoffmann das danken japan sonnet werken dool slot aanhef auf japansch eeuw im mensch vorm betrekking\\
\textbf{Proportion:} 0.00041797716\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0102 \textbf{Probability:} 0.99783134
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {kaart geologisch commissie staring geoloog verslag onderzoek opneming nederland geologie lc congres rapport tertiair vervaardigen mededeelingen voorstel kleur minister afdeeling vervaardiging werkzaamheid beschrijving wetenschappelijk aardr verschijnen de\_akademie verrichten no wenden\\
\textbf{Proportion:} 0.00038071178\\
\textbf{Document:} \textsl{De geologische kaart van Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0130 \textbf{Probability:} 0.32597703
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {tooneelschool tooneelspeler lear laube albert beschaving multatuli schim dr karl studie emile paul ed boot nederlandsch\_tooneel marcellus nar j conservatoire aus oefening verwachting brief victor les g gestalte das prijs\\
\textbf{Proportion:} 0.00035414242\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0129 \textbf{Probability:} 0.9900356
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {finland finsch finnen volk russisch tooverspreuk recht macht zweden manifest machtig heele zuiver regeering daad natie van\_de\_czar zaak engeland beer nationalen groothertogdom trekken eeuw nationaal provincie vrijheid rijk stemming zuidafrika\\
\textbf{Proportion:} 0.0002978539\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0046 \textbf{Probability:} 0.9960546
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {natuurkeus salisbury darwin lord weismann spencer overerving werking orgaan verklaring instinct wijziging strijd rede darwinisme engelsch beginsel verklaren wijf gebied betoog afstamming werkster tam beteekenis roepen kolonie gevolg schrijven erkennen\\
\textbf{Proportion:} 0.00028697713\\
\textbf{Document:} \textsl{Afstammingsleer en Darwinisme door Lord Salisbury geoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.36720175
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {palmerston aberdeen cavour bright krim sardinie poort kindeke angst anre deur amsterdam hopen zeven portret schilder dood wachten voorbeeld constantinopel koning schilderen hoore toren zuster pour educatie ontsteken motie aardig\\
\textbf{Proportion:} 0.0002349309\\
\textbf{Document:} \textsl{Jean-Etienne Liotard. 1702-1789.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.9930816
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {literatuur rostand plaat cyrano panache phantasie bergerac haspels fransch sprookje pop gratie kind kennen vertaling frankrijk hoffmann lennep misschien wereld eeuw waarlijk vertalen juni leger geleden lemaitre vertonen ut bijzonderheid\\
\textbf{Proportion:} 0.00022678274\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0128 \textbf{Probability:} 0.4659765
}}
\item[\textbf{Topic {145}}:] {chamberlain judas balfour birmingham lord salisbury randolph\_churchill macht iersche monopolie trekken toekomst partij joe ministerie parlement radicaal ieren facade engelsch banaal tonen partijgenooten rijk dom bekwaam onhandig ier zegevieren trouw\\
\textbf{Proportion:} 0.00021339535\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0098 \textbf{Probability:} 0.995731
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {art dienstregeling wet uur wetsontwerp omwerking minister artikel publiek invoering minuut nederlandsche nederland vroeg les winst spoorwegmaatschappij trein bedoelen overgang bemerken mei maatschappelijk ontwerpen wijziging school voorzien toelichting bepaling werking\\
\textbf{Proportion:} 0.00019070001\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.99706393
}}
\item[\textbf{Topic {125}}:] {pompeji waarheid boek roberts liefde herman\_robbers stad broer zuster roman achtbaren lezen brabant achtbaar geschiedenis imperialistisch pleegzuster gymnasiast voelen paul deemoed romantisch rotterdam romeinsch bruid schilder scene mau annie ervaren\\
\textbf{Proportion:} 0.00018435688\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0068 \textbf{Probability:} 0.9964412
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {schiller wereld mensch vrijheid dichter ontwikkeling naderen besser proletariaat volk sociaaldemocratisch eeuw duitsche hart geest altoos aarde homogeen bevolken misschien ondergaan vlotten verleden toekomst begin sterfdag mei zoeken trekken behoefte\\
\textbf{Proportion:} 0.00018276839\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.99670446
}}
\item[\textbf{Topic {117}}:] {emants marcellus\_emants mijn\_leven kunst schrijver artist tooneelspel vreemd zwakkeling toeschouwer gestalte zong zoeken product deez artistiek wee grof grand ergeren eigenschap grond schauw tooneelstuk auteur wereld lucht donk're verhullen rustig\\
\textbf{Proportion:} 0.00015265752\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.7186902
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {grootmeester hoofd gestalte estrade roode ridder orde zaal stem vragen president hertog philips ooog staat treurig muur faure branden klinken plicht bewijs trekken plechtig droom deur wereld horen vertellen streng\\
\textbf{Proportion:} 0.00013957007\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.99614155
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {gezelle blaren zonne schoonheids elkaer ziels wind klaproos diep heemlen boomen wijd zoet vers zomer blaar landen blinken alhier groen hof afvallen naakt morgendauw '98 verscheidenheid schuchter winter aardsche haast\\
\textbf{Proportion:} 0.0001246034\\
\textbf{Document:} \textsl{Laatste verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0100 \textbf{Probability:} 0.9856247
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {koning tag an wereld engeland keizer vorst danken diner japanners augustus maatschappij geestelijkheid klinken drinken vreugde rivier heil eduard marienbad badplaats badgast aarde zon plechtig stad bazuinen nauw kerk hoofd\\
\textbf{Proportion:} 0.000119292425\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0090 \textbf{Probability:} 0.8461668
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {jonker roman buur gelderland verzameling schrijver heer amsterdam stuk stemming stof vereeniging schets verzamelaar schatten bijzonder geldersche schetsen boek ding genre collectie hoofd naam rijkdom eeuwig verschillend lezer bibliotheek museum\\
\textbf{Proportion:} 0.000105271014\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0026 \textbf{Probability:} 0.99100775
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {carel\_scharten helgroen blaren uitstroomen goudlicht 'n bloeme rillen roode vaas waden fonkeling parijs vaag jou groen teere waze verstuiven wang kers blinken kristal zijig nov huiveren duizel vocht ongezien duister\\
\textbf{Proportion:} 8.841857e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit ‘Herboren fonkeling’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.98521596
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {frits vader klomp hak jong zweep slaapmuts commandeeren sluiten boer zagen vooruitgang vort knol tegenwoordig gf\_haspels allez bloeienden duitschland gerammel behoren werkplaats ambacht secret sociaal grens achteruitgang renegaat onstandvastigheid kleinoodium\\
\textbf{Proportion:} 7.4277e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene aderlating.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0068 \textbf{Probability:} 0.15563728
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {van\_nouhuys nouhuys wg grens opstellen heer verhouding musset heures novelle overzicht bibliographie drama studie mensch stuk waardeering vertaling les opstel hoogte uitbreiden alfred george\_sand veelbesproken aantrekkelijkheid deugdelijk aantrekkelijk achtenswaardig gunnen\\
\textbf{Proportion:} 6.49531e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.98935115
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {delft delftsche jong student tijdschrift kracht nevel moed uiting boek inleiding aflevering doel blijheid fatsoen twaalf belangrijk schrijven neer vervolg kennen modern recht vorm maal uitspreken aantrekken aanhalen zucht gevoelen\\
\textbf{Proportion:} 5.5105967e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.98694557
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {heer schuldig uitgaaf arg ontfermen andren jnvh variant verscheiden letterkundig school recht zaak kunst volk prof beoordeeling list kraaien bewerker cosijn afdruipen woordenkeus gang spelling aantrekkelijk bekommeren gerust verbeteren vermeerderen\\
\textbf{Proportion:} 5.463045e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.98848486
}}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {vader zuster kind vroeg moeder slot toon vlaamsch schrijfster twistappel vrouw stuk taal zoeken boek gevoel vormen toestand diep sterven zee strijd gevoelen rust vertellen beeld verhaal klinken onderwerp gedacht\\
\textbf{Proportion:} 4.492757e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0122 \textbf{Probability:} 0.9876681
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {vertellen paard vlaamsch hart gedeelte los aandacht opmerken vestigen voortreffelijk vertelling grootere cyriel\_buysse vlaanderen kind recht schrijven werken boek schrijver ding zaak sterk naam heer trekken kunst lief zoeken vorm\\
\textbf{Proportion:} 4.1885603e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0055 \textbf{Probability:} 0.9867234
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {kruger reg vo verdriet profundis antink wer nie reporter nederigheid doormaken jaargetij onderwijs vernedering amst rechtshervorming gejaagd richard\_wagner frans\_hulleman accepteeren onbewegelijkheid humain stortvloed eentonigen componist toongever tegenbeeld schuilhoek bernard\_canter dr\\
\textbf{Proportion:} 4.184071e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.07936181
}}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {rede ding wachten onderwerp optreden voordracht persoonlijkheid opwekken toehoorder rotterdam sgravenhage nijmegen hoofd hart kracht lezen lucht indruk persoon treden uur begrip bekend verliezen aard los stand lip praten herinnering\\
\textbf{Proportion:} 3.943138e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0098 \textbf{Probability:} 0.98588085
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {verre heinde oord beschrijving rustig reiziger meesterstuk marcellus\_emants reisbeschrijving primeur honk nimes helderen bibliographie hoofdstuk menschen onvermoeid ooog letterkunde december bijzonder schrijver pen moeder ding verhaal misschien naam vorm bundel\\
\textbf{Proportion:} 3.88888e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0090 \textbf{Probability:} 0.98492783
}}
\item[\textbf{Topic {115}}:] {sneeuwen meeuw manelicht dooven pc\_boutens verte gunst ongeweten rimpelen snel wiek strakken duiken doorzichtig slank effen voorkeur dun killen urn aansluipen vereenzamen avons gebeure len omnevelen marie\_boddaert aanrollen verlokken lef\\
\textbf{Proportion:} 3.193966e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Meeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0032 \textbf{Probability:} 0.43928567
}}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {directiekamer waschvrouw van\_den\_raad tooneelbeoordeelaar vaudeville heeterdaad eerevoorzitter vendel plompen luchtstroom vice veeleischen kind school onderwijs gebouw kunst voorstelling vrouw werken fraai beteekenis vragen zaak schrijver vorm mensch schrijven geest volk\\
\textbf{Proportion:} 1.5359663e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0099 \textbf{Probability:} 0.02875762
}}
\item[\textbf{Topic {132}}:] {tijdelijk eindloos vinnen onthaal rijkaard telen vangst dijn nabuurschap tevoren tooneele kas herwonnen doodsch nauwen takt maannacht eeuwigen ban bom afleiden sober schaarsch bedelaar verijlen afmeten aanstaand roet bekleden plecht\\
\textbf{Proportion:} 1.4660463e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0113 \textbf{Probability:} 0.10096725
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {groene wegzenden vastigheid warrig marie\_boddaert zoovele klaarder volheid grappig opvangen wondren derven zoetje mensch jong grond geest 'n vroeg schrijven hoofd vrouw naam zin waatren voelen vragen gedicht werken kunst\\
\textbf{Proportion:} 7.837527e-06\\
\textbf{Document:} \textsl{Gedichten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.10720376
}}
\item[\textbf{Topic {134}}:] {'n voelen mensch kind schrijven recht vrouw ding jong werken vragen ziel zaak horen hoofd kennen school boek buiten dr kunst huis verschillend volk geest diep taal liefde maurice wereld\\
\textbf{Proportion:} 3.7519937e-06}
\item[\textbf{Topic {101}}:] {kind schrijven vrouw mensch voelen naam jong hoofd vragen recht 'n misschien kracht boek ooog buiten werken vers ziel eeuw liefde lezen lief minister diep vroeg vreemd taal kunst huis\\
\textbf{Proportion:} 3.7498976e-06}
\item[\textbf{Topic {129}}:] {jong mensch zoeken ziel eeuw vrouw dier kind boek schrijven vorm werken kunst geest vragen hart ooog zaak rijk grond taal kracht wereld naam volk lief hoofd kennen liefde schrijver\\
\textbf{Proportion:} 3.724767e-06}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {mensch 'n voelen vragen werken ziel schrijven vrouw recht volk vers jong naam begrijpen eeuw macht hoofd vreemd ooog diep kracht kind verschillend rijk kennen zaak zoeken stem schrijver vroeg\\
\textbf{Proportion:} 3.708791e-06}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {mensch kind jong schrijven ooog recht volk wet kracht werken vrouw belang buiten heer vragen zaak zoeken hoofd kunst boek kennen begrijpen ding vroeg voelen vader geest misschien dragen strijd\\
\textbf{Proportion:} 3.6695976e-06}
\item[\textbf{Topic {114}}:] {vrouw mensch werken kind schrijven volk huis vroeg kennen jong vragen ooog zaak hoofd recht boek geest 'n vriend voelen stem dier liefde begrijpen naam grond vorm misschien zoeken kunst\\
\textbf{Proportion:} 3.660558e-06}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {mensch school heer kunst voelen vragen schrijven kind vrouw werken naam kennen vraag geest recht hoofd jong huis muziek vroeg hart vorm horen vader liefde ziel bekend ding buiten stem\\
\textbf{Proportion:} 3.6599683e-06}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {mensch taal heer hoofd voelen 'n vrouw begrijpen jong wereld stad regeering vroeg zaak ding schrijven huis horen kracht hart boek kind kennen sterk wet schrijver vragen liefde ziel vriend\\
\textbf{Proportion:} 3.5993369e-06}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {jong schrijven ziel kind vragen mensch werken vrouw arm zaak vroeg kennen voelen wereld misschien liefde volk huis naam hoofd schrijver ooog kunst boek school kijken stuk hart brief recht\\
\textbf{Proportion:} 3.5755552e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
